﻿---
title: secretum/2
comments: false
date: 2019-01-17T19:34:49+03:00 
url: /secretum/2/
aliases: 
    - /prehistory/
    - /styopa/
---
#### Prehistory
Текстов моего авторства, которых нет на моей страничке и нет в этом секрете, не существует. Что‑то не имеет смысла вспоминать, что-то играло роль конспектов или набросков. По большому счету, они имели значение только для меня. 

Что‑то было сделано с любимым соавтором :). Таких больше нет, таких теперь не сыскать. 

[![Styopa is working](/img/styopa.jpg "Styopa is working")](/img/styopa.jpg) 

[![Styopa is working - 2](/img/styopa2.jpg "Styopa is working - 2")](/img/styopa2.jpg) 

[![Styopa is working - 3](/img/styopa3.jpg "Styopa is working - 3")](/img/styopa3.jpg) 

Новое имеет смысл в той мере, в какой не имеет смысла старое. Может быть, это была та же книжка, но первые и несовершенные образцы, сделанные человеком, который ничего не понимал. 

И если у меня что‑то сейчас получается, то всё здесь и ничего не пропало :). 
 

#### Делицензированные тексты
Многие старые тексты, и не в лучшем виде, расползлись по сети. Собрать / убрать не представляется возможным. Собирать лучшие варианты, где-то их хранить, ставить ссылки на — не мой метод. Очень хочется, чтобы прошлое стало прошлым. 

Даже если на тексте (предположительно) моего авторства стоит ссылка на лицензию, а текста / ссылки на него на этой страничке нет, — этого текста нет и не должно быть.

Пусть эти тексты уйдут :). 

 

